[集思廣益]用咩理由去補考mid-term?

瞓著左唔知

就講訓左唔知啦

quiz就咪撚補啦

補返張醫生紙咪得